 다들 어디 갔나요? 아무도 안보이던데.
새로 발령받은 형사 환영회식.
나만 쏙 빼놓고.
너 뭔가 착각하는거 아니냐? 넌 검사야. 왜 경찰들하고 못어울려서 난리야? 너 솔직히 경찰서 너무 자주온다.
김경감이 검찰청에 오는대신 제가 오는거 뿐이에요. 아부지도 뵐겸요.
아부지, 저 정말 선 보기 싫,  알았어요. 이번이 마지막이에요.
퇴짜놓고 오면 각오해.
퇴짜 맞고 오지나 않음 다행이죠. 여검사 인기 없다면서요? 
